{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009045",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노원 노블레스 호텔"
    },
    "text": "ノブレス観光ホテルは計185室の客室で構成されています。 近くには7号線と4号線の蘆原駅が位置しています。 韓国語以外にも他の言語でもご案内できます。 次に客室利用に関する案内です。 入室は最大定員まで可能で、男女同室での宿泊は許可されません(家族同室での宿泊は除く)。 男女同室での宿泊が見つかると強制退室させることになるかもしれません。 また、他の宿泊客に迷惑をかける行為も強制退室の対象になることがありますので、ご注意ください。 当ホテルのスタッフは、皆様のリラックスのために最善を尽くしています。 客室の清潔を保つために飲食物処理費が請求され、飲食物を飲食した後の整理をお願いします。 また、寝具類やタオル類がひどく汚染されると、洗濯費用が請求されます。 ホテル内にはスクリーンゴルフ施設もあり、10月にはイベントとして特別割引を提供しています。 11月からはザ·サム青春屋台で客室利用料金も割引いたします。 また、騒音で眠れない方のために使い捨て耳栓も提供しています。 宿泊した訪問客はコスパが良く、トコジラミのいない宿という評価を下し、親切なスタッフときれいな客室で安らかな休息を楽しむことができると言及しました。 しかし、外観と施設は古い感じを与えることができます。 また清潔度と衛生状態は足りず、ホテルとしての基本条件を満たしていないという意見もありました。 客室利用にあたっていくつかの事項をお知らせします。 人数を超える場合、追加料金が発生し、5人以上の宿泊はコロナ政府の政策によって禁止され、男女同室での宿泊も厳しく禁止されます。 未成年者は保護者と一緒に入室でき、予約時に身分証明書を持参する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノブレス観光ホテルの客室はいくつありますか？",
            "answer": "ノブレス観光ホテルは計185室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ノブレス観光ホテルの近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "ノブレス観光ホテルの近くには蘆原駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "他の言語で案内をしてもらえますか？",
            "answer": "はい、ノブレス観光ホテルでは韓国語以外の他の言語でもご案内できます。"
        },
        {
            "question": "ノブレス観光ホテルの客室利用に関する制限はありますか？",
            "answer": "ノブレス観光ホテルでは男女同室での宿泊は許可されておらず、男女同室での宿泊が見つかった場合は強制退室となります。ただし、家族同室での宿泊は例外です。"
        },
        {
            "question": "ノブレス観光ホテルのスタッフはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ノブレス観光ホテルのスタッフは皆様のリラックスのために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "ノブレス観光ホテルで飲食物を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "ノブレス観光ホテルでは客室の清潔を保つために飲食物処理費が請求されますが、飲食物を持ち込むことは可能です。ただし、飲食物を飲食した後の整理をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ノブレス観光ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ノブレス観光ホテルにはスクリーンゴルフ施設もあります。10月にはイベントとして特別割引を提供しています。また、11月からはザ・サム青春屋台で客室利用料金も割引されます。"
        },
        {
            "question": "ノブレス観光ホテルの客室利用に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "ノブレス観光ホテルでは他の宿泊客に迷惑をかける行為や客室の清潔さを保たない行為は強制退室の対象となることがあります。また、寝具類やタオル類がひどく汚染されると洗濯費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ノブレス観光ホテルの評価はどうですか？",
            "answer": "宿泊した訪問客はノブレス観光ホテルをコスパが良く、トコジラミのいない宿と評価しており、親切なスタッフときれいな客室で安らかな休息を楽しむことができると言及しています。ただし、外観と施設は古い感じを与えることがあります。また、清潔度と衛生状態が足りず、ホテルとしての基本条件を満たしていないという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "ノブレス観光ホテルの宿泊に関する追加料金はありますか？",
            "answer": "ノブレス観光ホテルでは人数を超える場合には追加料金が発生します。また、5人以上の宿泊はコロナ政府の政策によって禁止され、男女同室での宿泊も厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊には何か制限はありますか？",
            "answer": "ノブレス観光ホテルでは未成年者は保護者と一緒に入室することができますが、予約時に身分証明書を持参する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 745
    }
}